口交部：武漢是中國的武漢，要求旅客量體溫是赤裸裸干涉中國內政

期待口交部來緊依1個星期會講乜野